[毒撚出城 live]大澳 半天遊

失業冇野做，決定自己一個人去大澳膠遊下，由於住得遠，起身之後都好掙扎出唔出去好，最尾見到天氣好都係決定出去

同老母飲完茶就搭巴士去青衣

被警告下響青衣買左驅蚊貼

痾埋尿就搭地鐵去東涌

依家響地鐵度，實不相暪我係第一次去大澳，好撚興奮

熱到你叫救命

好撚好天，希望今日全日都咁好天，你地都一齊祝福我

希望一陣有貓撚。

屌我等緊去青衣巴士果時已經流防曬汗

大澳冇野行

是但啦，冇去過嘛

唔上去睇埋大佛？

落車，好撚曬呀屌你老母

搵緊個站響邊，唔撚識路

估唔到咁多人，好多後生仔女，得我係自己一個

啲女好正

又熱又逼

大澳原居民留名

毒撚開post冇人理，唉成架車我最老

啲後生就好啦一大班人去bbq

已經特登揀平日去

hi巴打，大澳有冇賣蝦乾，我老母叫我望下

響巴士都好熱

痴左蚊貼，希望冇臭親隔離對父子，因為我自己都覺得自己好臭

點解唔早d去，可以去埋大佛，再坐返360返東桶

因為我不斷俾啲掙扎。

其實大佛冇乜興趣，雖然冇去過

大澳+行東涌古道回程，夠你玩一日

巴打可以試下行鳳凰山去昂平

行山？今日唔得，今日裝備行唔到山

我依家都未到大澳

大澳玩半日左右，可以睇埋日落
食下豆腐花，炭爐雞蛋仔

我終於到！

live緊懶執相，原諒我

睇日落食雞蛋仔同撚貓

直出啦 今日好好天，點影都靚

live

有冇見到鬼妹

鬼婆多

鐘意點就點

不介紹下有咩伏野

仲未見到貓貓

行向酒店沿路會見到

未知有咩伏野，乜都未試

有間飲凍檸茶
唔落冰
係冰箱雪凍
強烈推介

一陣搵路！

留意下先！

其記茶餐廳

地址:大澳吉慶街 8B 前

開放時間:

06時30分 - 16時30分

開放提示:

星期六、日營業時間： 6:30 am - 5 pm

前往方法:

路線 - 巴士
起點: 東涌市
由東涌市出發，乘坐 11 號大嶼山巴士前往，需時約 40 分鐘。到了大澳，過了橫水橋，在鬧市第一條小街進入球場，球場對面就是其記。
需時：約 1 小時以內

詳細介紹:

位於大澳的其記茶餐廳，逾 40 年歷史，現任老闆是第二代傳人。

其記的拿手戲是凍檸茶，它不像坊間茶餐廳的凍飲，不會在杯子落冰，喝下時全是真材實料的檸檬肉，由於冰塊不會加於檸檬茶之中，令味道不至被沖淡，可見師傅對食物製作十分有心。

另外，其記的蛋牛治用上了嘉頓袋裝方包，即食麵則用上出前一丁，難怪很多食客都說，吃下其記的食品，令你有回到家的感覺。另外，其記的多士亦不可不試，皆因多士烘得夠薄夠脆，讓牛油滲入麵包裡，吃上口非常入味。

以前買過大澳D XO醬
好撚好食
買左兩日就用撚曬

蝦醬! 好似就黎無哂

有 蝦醬都有

屋企個女人會自己整

蝦醬要去到酒店個度最尾個兩間先得
一間叫勝利 一間叫鄭XX
我屋企買開鄭XX

好熱好曬

好天真係好撚靚

報告！我終於見到第一隻貓！

訓響垃圾桶隔離。。。

再捕獲

曬蝦醬，突然好想食通菜

吉慶前街有好多野食
有蝦醬炒豬肉餅

去虎山睇日落

我要搵返吉慶街響邊先

我又係大澳好撚多鬼佬鬼妹

岩岩好似有路過上觀景台嘅路

點解我見親都係鬼婆

巴打用咩機影？支持

ip6

你大澳落車過左橋
見到酒店
左手邊就係碼頭 酒店 （你依家嗰度）
右手邊就係吉慶街 貼住關帝廟個條係後街 隔離係前街
前街有雞蛋仔，沙翁，蝦豬餅呢啲食 仲有無冰凍檸茶
係前街行前少少轉右會見到新基橋 嗰度影棚屋幾靚

前面巴打話虎山嗰度
係你依家嗰邊少林寺隔離有條山路上
但係好多蚊好多墳墓

大澳必食雞屎藤 茶粿同飲紫貝天葵

多謝巴打，我到左吉慶前街啦，依家望緊雞蛋仔！

沙翁都好食

大澳巴打不如介紹下有咩好食

成日行完山入去都冇食到野

有個型棍啊伯賣嘅炭燒雞蛋仔都好好食

雞蛋仔成就達成，係幾好食

沙翁好似冇開

其實都係出名嗰啲
例如沙翁，蝦豬餅，雞蛋仔，豆腐花呢啲
但係飲就一定要飲大澳紫貝天葵茶 （由細飲到大 行完山好熱飲返支好解渴
近巴士站間隱姑要買雞屎藤食
茶粿就要去行去酒店條路近消防局隔離個間買 佢啲糯米糍都好食
永安街有間舊式麵包店啲菠蘿包同雞尾包超得
如果想食grand啲 去東方小祈園

大澳有時有啲好特別好好笑嘅配搭
以前細過入去訓一兩晚 朝早去冰室食早餐
有得叫咩鹹魚肉餅麵 凍奶茶
塊鹹魚肉餅擺明係老闆尋晚食剩 而當時大澳冰室嘅麵一定係出前一丁（依家已經唔係）
凍奶茶肯定係入玻璃樽嘅無冰奶茶
有時仲有啲蝦醬雞翼，煎土魷肉餅，銀魚仔麵食
同埋大澳叫餐蛋麵又好咩都好 都肯定會跟白菜仔兩條同埋少少梅菜

已曬紅

白滑

傳說中嘅餵食箱

真係咁憎我咩

買返去孝敬屋企女人

咩嚟？？

咸甜茶果雞屎藤

用咩apps執相架

樓主仲有無食左咩好西？

有啲係直出，食物果啲用foodie影

冇啦，熱到呢

去飲下凍檸茶包膠下

搵唔到間野

點解我會搵唔到上虎山嘅路？

hi女神

條路得我，好驚

不要怕 係多左啲墳墓姐

條路冇燈架喎

有電筒咪得

Hi樓主
我多數係屯門搭船入

炭燒雞蛋仔

下次參考下

暫時感覺如何呀

我第一次入係同朋友 其中一個係原居民 入左佢間棚屋行 又吹下風咁 同埋當時未紅 好世外桃源feel 上次同屋企人再入 好逼

今日平日都唔算好多人，有種去左男木島嘅感覺

我依家返去都係選擇平日
假期多人到死

響觀景台，得我同一對情侶，點解要咁對我

咁有緣，識下個女仔

我做乜要搞人地

寂靜的樓主，lei響柱後

3P

樓主好fit喎

屋企個女人洗我買野，落返去先

真係一個人行左上去?....

係，你要唔要陪我上多次

去大澳都要買手信

曬死未

曬死啦。。。

個影拉長左姐

今日大澳一日遊係咪又悶又辛苦

還好，太有趣我會迷惘

岩岩去買野個阿叔唔答我野，是咪嫌我毒

佢聽唔到你講野咋？

再戰虎山

重上？你唔驚入黑？

依家落山了

實左令我太失望

完～～

下幾靚喎

下靚咩

樓主戒左可樂好耐，但依家好想飲

唔錯喇，天氣好就靚

zero

回程

初次去大澳，撚左好多貓，覺得開心滿足。

唉屌好撚想飲可樂，點解可樂唔可以出100ml裝。

飲啦飲啦

飲喇，怕什麼

不要怕

睇開我遊記嘅，老地方會再up下野

點解要改名，另外一個人呢

hi 認得你

貓圖摩亞

好想幫佢地r痕

我r完指甲有黑邊

大澳人留名先

咁誇張

你早啲出現就可以帶我玩了

先留名，等得冬天再去先

幾星期前去過，熱到仆街，星期日三點到，五點半頂唔順巴士撤退

一直都想自己去睇下

支持

原來改左名，唔怪得好似有啲唔同

我都熱到想喊

同fd去開心d嘅

遲啲改返

屌屋企個女人搞到我岩岩買完餸咁

滿載而歸咪幾好

屋企個女人係另一半？偽毒樓主

老母呀

好多貓

宜家先睇到

叫老母叫得咁曖昧

真係好多，好正

今日幫老母買左蝦乾，我同阿媽講我唔知靚唔靚，我阿媽同我講我個鼻咁靈聞下咪知，好彩買左返去老母鐘意

所以大澳d蝦乾係買得過的

諗起以前係蒲台島買過d紫菜，買到返去煲湯甩撚哂色

甩色是正常的

巴打大澳邊度人 我係寶珠潭嗰邊

甩得好緊要，成煲湯深紫色
嚇撚死

細個住龍田邨

咁又真係誇啲
細個好鍾意飲豆腐牛丸紫菜湯

有料爆？

自己鍾意飲紫菜蛋花肉碎湯，易煲又好飲

毒撚出城好過吽係屋企生菇

半個大澳人留名先, 樓主有影到我屋企出面

你屋企出面係邊度呀

岩呀 但今日好攰同依家膝頭勁痛

我想聽呢個多啲

支持本地遊記

期待出城頻率高翻D